香港現時根本特首主動推行既緊急法，完全係無法律根據同違反基本法

所謂緊急法，係要大陸主動推行先可以實行
特首根本無權力去違憲立法
同理所定落黎既所有所謂「法」都係鳩up而且無效
係唔會入到罪
所謂法治社會係可以違憲ga咩？
仲話rule of law
根本係false rule of law
外國已經提左好多之香港面家實行既根本唔係法治
係假法治